點防止12吋彷皮滴膠放得耐黐笠笠？？？

已經放咗吸濕器係個櫃度，但一放得耐d彷皮質地既衫都係會變黐笠笠，d接位就裂裂地
大家有冇依個問題？？？

溫度唔係主因
溫差先係
除非入恆溫櫃

溫度
濕度

已經放咗吸濕大苯象

要長放冷氣房